梁天琦：馮驊我屌你老母呀！

【睇片】選管會簡介會 梁天琦：馮驊，食屎喇你
2016/8/2 — 20:02

選管會晚上7點在九龍灣國際展貿中心，為立法會候選人舉行簡介會，多名獲選管會通知已確認參選資格的候選人及其助選團陸續到場，將會為各候選人進行抽籤，決定其名單選舉編號。選舉管理委員會主席馮驊發言時，一度有泛民參選人走到台前叫口號，被裁定參選提名無效的本土民主前線梁天琦站在椅上高叫，「馮驊，食屎啦你！屌你老母！」

職員隨即要求保持安靜，注意用辭。在場也有人以粗口辱罵馮驊。在場則有人大力拍掌叫喊以示支持梁天琦，梁其後離開會場，稱再聽下去已無意思。

馮驊開始發言時，一批泛民參選人走到台前高叫「反對政治篩選，維護公平選舉」等口號，抗議選管會阻止部份參選人出選，一度令簡介會暫停。

天琦啊

好正
馮驊！我屌你老母呀！馮驊！屌你！

天琦好波

如果屌比卡超老母佢會有咩反應

禾要天琦不須要登對不須得你允許

係歷史時刻佢冇得參與

屌得好

好撚唔公平

好撚型